鄭松泰唔洗坐堅我請cc台手足食kfc

絕不找數

好

樓豬咁滿

no

留意到一陣間成堆熱狗衝入黎圍爐

肯寫文未牙

開係學術台

where

樓主上庭又玩手機坐緊牢都仲玩❓

唔好篤灰 要加監嫁

我幫牙滿管理緊呢個ac